香港市書記777

痳病777而家罷明係香港市書記
行緊人治
點解有班人仲唔醒覺得冇嘢

中聯辦主任先係市委書記，特首頂多係市長

(黨委)書記權力高於市長
而且有監視既職能

777點會係書記

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

中國嘅市長一般由黨委副書記兼任